廣東話有幾多種方法講「唔洗客氣」？

比起啲所謂「西方文明」嘅語言，廣東話又好似無人地咁多禮貎用語

以「唔洗客氣」為例，暫時知法文有以下咁多種：
- (il n'y a) pas de quoi
- je vous en prie
- de rien
- avec (grand) plaisir
- tout le plaisir est pour moi
- c'est pas grand chose
- ne me remerciez de rien

廣府話呢 ????

客咩氣
小意思
講呢啲
唉得啦

啱啱諗到個：榮幸

A：多謝你
B：我嘅榮幸 ....

濕濕碎啦
好閒ja
舉手之勞ja

ok ....

唔撚洗客氣
唔閪洗客氣
唔撚閪客氣
咪撚柒客氣

熟人先會講 ....

係英文黎講即係：

A: thank you so much, this means a lot to me ....
B: you are fucking welcome

調返轉
英文除咗”you are fucking welcome”之外
又有幾多種方法去講「唔撚使客氣」？

唔洗唔該～

算唔算

唔鳩洗客氣啦屌

屌~...

唉屌 屌屌屌屌屌

傻啦
乜說話吖

劉江

唔洗講野

得啦屌

屌 講呢啲 在心中

舉手之勞啫
客咩氣
乜說話
唔駛客氣
唔駛唔該
唔駛
同我計？
冇計既！
得啦得啦
心照
唔駛講野！
應該既
得啦屌

廣東話多幾撚多

廣東話世界第一

含啦臭雞

做乜咁生外

自己人唔使計呢啲

好閒姐

傻啦

其實廣東話真係好難精，太多都係助語詞

你係咪咁講先

唔洗鳩 客 氣

收皮啦扮晒嘢

英文呢..?

講嚟講去都係小學雞you’re welcome
同埋睇戲聽過
no problem
don’t mention it

同埋no worry又得唔得

講句禮貌說話都屌屌聲，會唔會好易打交 ....

講經咩

唉 屌你老母

多乜柒閪謝

好似試過有人互相客氣過頭最後打交 ....

旺⻆牛X?

同法文差唔多

樓主以為自己識法文好型，仲想串廣東話廢。點知被人秒左

係

屌你老味英文譯過黎架

我唔覺係秒 ....

計下數減去重覆個啲都無法文咁多

英文除左 never mind, you are welcomed, my pleasure 仲有冇？

哎吔 得架啦 重講呢啲

屌～

收皮啦～

多有乜撚用呀
講到個意思就得啦on9

廣東話太博大精深

屌你個閪 下次飲野我既

屌，講呢啲

有無人知樓主係到做乜鳩

fucking welcome you

輕鬆

哂法文掛🥱🥱

屌
含啦
On99
傻啦
咪撚咁啦
唔撚好咁呀
爭閪咩？我嚟
傻撚左咩
把撚咩
客乜撚野氣啫
使閪咁煩咩

樓主太年輕了

anytime

一招收左樓主皮

仲未計可以加一大堆「小狗懶擦鞋」

睇黎你冇好熟嘅朋友

一句on9都十個層次

佢係冇朋友 依家小學雞都講緊粗口啦

但係個屌屌聲似係用嚟摭掩被人多謝客氣嘅嗰種尷尬、嗰種唔好意思嘅情緒，多過鬧人

其實係語言文化嘅一種

屌！

好兄弟在心中
在心中
唔洗講呢d
唔好講呢d
得家啦

多撚到唔想講，樓主都係自己收撚皮

做咩姐樓主...你搞到大家都好尷尬...

樓主都係專心研究法文啦

俾個手指公

樓豬係咪腥簡人黎偷學廣東話
咁多年人都唔識

客氣
客咩氣
客咩氣丫
客咩撚氣丫
客咩撚嘢氣丫
客咩撚嘢氣丫屌
客咩撚嘢氣丫屌你
客咩撚嘢氣丫屌你啦

甭客氣

你係咪想比人block?

講呢啲
唔好講呢啲

你太客氣
你唔好太客氣

都係一樣意思

屌，講依啲

傻鳩黎

好閒

咁見外

講呢啲

順手姐

順路姐

客咩氣

好小事

唔好同我計

咪老土啦

大撚把啦,
就咁簡單一個字都可以係
"屌"

樓主支那人？

是撚但啦屌 計咁多做咩

秒

屌你啦
講呢啲
乜說話
是但啦

啲廢老：好耐都唔該

是但啦

得啦得啦慢慢計

屌你老味

唔緊要
是旦啦
無所謂

都唔知樓主做乜
知你識法文好威啦

On9 post
廣東話屌打哂全部

有時真係幾羨慕你

出面個個home office

你做庇護工場入牙籤就直接放假

可以得閒到日撚日開po鳩噏

革命都簡單過人

上連燈出幾個膠post外判就得

請廣傳！一定要長期保持身體溫暖

- 分享自 LIHKG 討論區警告！

香港人正在陸逐返工

樓下開始唔使認真覆

起下底就知咩事

樓主返庇護工場

放break就會上水9up

比人屌就會選擇性失明/潛水

“Don’t mention”
“No problem”

死開啦柒頭

做咩突然咁撚有禮貌呀.

再講打7你呀喇.

my fucking pleasure

屌我跟住講左一次

睇撚住樓主個傻閪比人秒殺
真係有種透心涼既感覺

屌收皮啦

唔撚洗客柒氣

士鳩誕啦
Wellcome
做得朋友兩脅插刀啦
萬大事有我喺度
唔係咁見外下話
實照住你嘅

算鳩數啦

文化，待人處事方式都唔同，冇必要比較

唔使唔使唔該

on9

得啦收皮啦

行啦，屌

邊間pr

唔使客氣
唔使客氣嘅
唔使客氣啦
唔使客氣喎
唔使客氣架
唔使客氣架喎
唔使客氣啦屌
唔撚使客氣啦
唔撚使客氣啦屌
唔撚使客氣啦屌你
唔使客氣啦屌你老味
屌！唔使客氣架

唔撚洗客氣

無所謂啦

戇撚鳩

我屌你老尾ok呀 含法國撚

正解 識少少法文衝出黎柒

Don’t worry about it

笑撚死

Same

屌 講依D

做乜鳩？

屌那星真係好好笑

人地秒完覆句ok...

屌！唔撚駛好客氣！

Ok la

唔好咁講

你係咪香港人嚟㗎

樓豬係咪啱啱開始學廣東話？

A: 多謝你
B: 屌

怪怪地 ....

睇你講出黎既語氣係點囉,
打字表達唔到

閣下江湖人士？

請你屌驢仔 好野來架 唔撚洗同我客氣

可唔可以講下法文咁多種唔洗客氣有咩分別
其實個po都幾高質 真學術討論 點解咁多負皮
廣東話又真係冇咁多honorifics果啲西野 聽落真係冇咁有禮貌

On9....

不如你都係摺埋啦 睇你頭兩個回覆都已經尷尬到

大概意思：

- (il n'y a) pas de quoi（無乜野）
- je vous en prie（我求下你唔好咁客氣）
- de rien（無野好多謝）
- avec (grand) plaisir（開心）
- tout le plaisir est pour moi（所有開心都畀曬我）（助人為快樂之本？）
- c'est pas grand chose（唔係咁大件事啫）
- ne me remerciez de rien（唔好多謝我，無野好多謝）

仲撐

真，廣東話打字唔可以表達到個語氣出黎
"屌" 呢隻字你唔同語氣唔同場合講出黎已經有唔同意思

工程師，對開啲爛口判頭熟晒

真係好精警, 滿分答案

樓主睇西片睇得多中文字幕 唔好怪佢on9

屌你老母榮乜撚野幸

睇comment笑到我傻左

好正

呢個

your pussy is welcome

濕濕碎啦
是旦啦見順手都做左啦
咁簡單計咩較

今餐我既既（之前某個老人同事每次都用呢招，好難拆，成日被佢搶埋單，每次佢都搶左張單埋）

我係你深潛算啦
柒到咁

支持政府

客氣啦
客咩氣
唔使客氣
使咩客氣呀
客乜鬼氣

屌！一世人兩兄弟咪撚咁見外啦！

KO

媽的貢丸

樓主仲死撐緊

唔撚洗客氣啦 屌你個老母臭閪

唔洗理樓主 上次德文po已經fc咗佢係on9

樓豬仲想比d 乜? 等我秒下你

唉屌你老母咪咁撚見外講呢啲閪嘢啦

屌

That’s ok
That’s fine
My pleasure

No problem
That’s ok
No worries
Don’t mention
No～

3萬, thx

你自己都用到廣東話講出黎啦

My pleasure真係
講唔出，聽到都起雞皮

9成人回po唔起底
係度同個弱智討論
連登就係咁低質
白卡佬扮專家9up都一堆人信到十足

屌你老母

樓主係咪烏大龜

廣東話既粗口真係世界級
撚，柒，閪，鳩，屌
係可以組合哂一句過
其他字完全唔洗變

你唔洗客氣
你唔撚洗客氣
你唔撚柒閪洗客氣
屌你唔撚柒閪洗客氣
屌鳩你唔撚柒閪洗客氣

輕鬆 謝謝大家

you are welcome!
no problem!
not a problem!
you bet!
anytime!
my pleasure!
sure thing!

搵到個窿捐未

唔好抄我

你收皮啦on9仔
識法文好撚勁呀？
仲喺度兜？
唔該唔好喺度刻意貶低廣東話啦
明明大把人秒咗你
你依啲自我感覺良好嘅人真係好噁心
柒撚到咁我係你就深潛啦
如果你仲喺度串柒柒我就追擊到你收皮，信唔信？
屌你老母你條法文傻閪